點解菲林年代會興曬3R相？

睇返細個時嘅相，全部都係3R黎
但係菲林都係2:3
點解當年會興曬3R唔曬4R嘅？

如果興4R,又會有人問點解唔興3R

但係相紙本身係4R
3r 係要cut

睇番90年代曬 3R 相嘅曬相價錢

你肯定菲林都係2:3？

24x36 係幾比幾？

平

菲林有好多比例，淨係aps都有三個玩

菲林靠光學投影黎曬，愈大張output 對部曬相機，張菲林既要求愈高，所以曬3r 平同清好多

尻up

以前家用主流好似係135喎巴打

菲林得一種格式？

講緊興曬3r相姐係講緊普羅大眾啦
平常人唔係用135，單反，傻瓜機係用咩？
菲林aps生存時間真係得啖笑
你生活係邊通街d人都玩6x6 645 8x10周街走？

大眾用呀 睇上文下理啦

價錢問題